#модуль scheduler

По названию спутника просчитывает расписание(начало витка, конец витка, кульминацию) ближайших витков спутника.
Получаут запрос REQ от контролера и страницы Flask и отправляет контролеру и странице Flask расписание витков спутника REP.
Контролеру отправляет расписание ближайшего витка, странице Flask расписание нескольких ближайших витков.
